［突發］黑警又殺人

啓業邨又一個「被自殺」！！！

dllm d post喺度叫人停活動到22號
但係d黑警繼續喺度殺人
點叫我地手足唔做野

推上去

推上熱門

有無相

推啊 幫手 俾多d人睇到

黑警

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

求多d人fc邊個

請問source係邊？想睇下有冇多d資料。
岩岩search ，搵唔到相關新聞。

推，認人

推

Push

今朝8點幾先發現屍體
應該未有報導

source係一手影嘅

有冇send去你果區tg group問下？睇下admin可唔可以pin個message ，當區人知道件事嘅機會比較大

我得全港嘅gp
冇冇九龍啓業嘅幫幫手sd🙏🏼🙏🏼

Push, 九龍灣人留意

呢 5 個月，好多人都有情緒困擾，需要支援。唔好搞膠。